《MTR 港鐵沙中線醜聞》 吹哨者(潘焯鴻)上立法會爆新料，篤爆港鐵(MTR)高層講大話、高官冇睇文件唔知扮知 !

《MTR 港鐵沙中線醜聞》 吹哨者(潘焯鴻)上立法會爆新料，篤爆港鐵(MTR)高層講大話、高官冇睇文件唔知扮知！（左右大局 D100）